{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007981",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157500?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 자연의하모니스파펜션(애견동반) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 しかし、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴の場合のみ可能です。 また、保護者なしで現場訪問した場合は払い戻しできず、退室措置となります。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、二重予約が発生することがあります。 この際は、先に決済された予約に優先権があります。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超えると入室が不可能であり、これによる払い戻しもできません。 また、ご利用日当日にキャンセルした場合は払い戻しできません。 入室利用の際、スパやジェット機の利用には20,000ウォンの料金があり、時間制限はありません。 しかし、入浴剤の使用はできません。 ペンション内の無線インターネット使用が可能なIPTVとWiFiが提供されます。 客室は禁煙で、個別バーベキューエリアがあります。 バーベキューのご利用は午前0時まで可能で、バーベキュー用の炭、グリル、トング、はさみをご提供しております。 費用は2人当たり20,000ウォンで、追加人数は1人当たり5,000ウォンです。 周辺にはコンビニやスーパーがあり、スーパーでの送迎も可能です。 マートは加平ターミナルからチョウンマートやCC割引マートでご利用いただけます。 また、ペンションの前には渓谷があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴の場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "保護者なしで現場を訪問した場合はどうなりますか？",
            "answer": "保護者なしで現場訪問した場合は払い戻しできず、退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況は確実に一致しますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、二重予約が発生することがあります。この際は、先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格は一定ですか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が不可能であり、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日キャンセルした場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "スパやジェット機の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "スパやジェット機の利用には20,000ウォンの料金があり、時間制限はありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "バーベキューのご利用は午前0時まで可能で、バーベキュー用の炭、グリル、トング、はさみをご提供しております。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "費用は2人当たり20,000ウォンで、追加人数は1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニやスーパーはありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニやスーパーがあり、スーパーでの送迎も可能です。"
        },
        {
            "question": "マートはどこで利用できますか？",
            "answer": "マートは加平ターミナルからチョウンマートやCC割引マートでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前に何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には渓谷があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 539
    }
}